𝘰𝘧 𝘮𝘰𝘯𝘴𝘵𝘦𝘳𝘴 𝘢𝘯𝘥 𝘮𝘦𝘯

救人呀！！有手足想自殺

仆你條臭街
一定要係
啊肥水不流別人田嘅心態

sameI miss her

帽嘈自我啦。。。

shut up la

adjani如果我有(ੱ⍸ੱ)唔係1.eojdouheeohdjd2.koeheykohkeoddudouheheouheeoduheueheeuho3.uhehdieuhdoojouheeujeojjdoe?4.ouokkduodujeisueooeuhejejijdidjeeuhehddheuhso?5.ddhoeujeidjdeeuieuhmmm6.doeeedkehuheh!!!

谷內有人想自殺唔該幫手搵

香港未死唔好自殺

---------------------------------
手足簽野先

jeououieueomoeouheiweosu koejeuekoj doeio kueoeodhiei uheuekdkoejeoed heieuuheuejijejeo ouo eieo iejeoekoeheukohkdudoi uhe ouehueeuheu koeje eukieje euhdodujeedkije deokieoeukojkeodkkdouhe iuo eueoejeoo

一鳩擔擔可以無嘅又無但依啲時候就恨不得

cllmmdhlog

hlsldlcpg

谷內有人想自殺唔該幫手搵

香港未死唔好自殺

---------------------------------
另外，外國戰線，手足簽野

Love Love Love

Baby做咩事 邊個哈你！

花痴

你去？